麻省總醫院：Loris Karius歐冠決賽中出現腦震盪

麻省總醫院：Loris Karius歐冠決賽中出現腦震盪

麻省總醫院官方確認，利物浦門將Loris Karius在歐冠決賽中出現腦震盪。

麻省總醫院稱，Loris Karius在5月31日接受了醫院的檢查，在通過對錄像和相關細節的分析，以及球員賽后的症狀，Loris Karius在歐冠決賽中出現腦震盪情況。這有可能是影響他隨後表現的原因之一。

Loris Karius在歐冠決賽中受到了皇馬隊長拉莫斯的衝撞，但是回放顯示，拉莫斯在衝撞Loris Karius之前受到了範迪克的推搡，範迪克也承認了自己對拉莫斯有動作，因此歐足聯表示不會處罰拉莫斯。

有事就躝出場啦

死頂搞到做國際笑話

收左錢唔做野點得呀
你射完波都要拎醫生紙啦

中出

5月31 先走去check
留返下年拜山先講啦

粒

腦震撼唔即時舉手出場換龍

炸到腦部智障 震到放下智商
壯過壯烈志向 美過美麗晚霜
各有各的信仰 完全無關痛癢
不須表態只須膠派賓斯都能入波